邊個可以接羅蘭姐哈佬喂個位

諗左幾年, 話晒羅蘭姐年紀真係大喇

鮑姐

汪阿姐，唱埋歌仲好

笑陰陰

嚇撚死d靚仔

唔化粧既do do姐